有冇絲打男朋友會拎住自己D相打飛機

一直都知佢有睇AV同打飛機習慣
但最近先知原來佢會對住我ig D相打飛機
明明只係普通相都唔知有咩好J
唔知點解覺得佢好變態

平時同男朋友互sd張要令對方射嘅相

真絲

感該拎你條底褲打j

你含住我 我亦含住你 太合襯～

咁你覺得點

男人係咁核突變態架啦 接受吧啦

變咩態，唔通逼你畀佢屌? J 其他女仔你又妒忌，J自己又話變態，想點

不過想知你最後有無比佢拎

會啊
我仲特登係佢返工個陣sd
自己d j圖，等佢硬

一條仲要著過 你咪當豪比佢囉

代表佢愛你囉
就算你幾靚女佢日日屌都厭啦
好似你日日食同一道菜都厭啦
佢連打丁都掛住你
而唔係去睇第啲靚過你既女
絲打應該覺得感動

我個人覺得所有直男都會咁 可能有少少偏頗

明明咁幸福都唔識諗 其實樓豬係咪唔愛條仔咋

女人一時之間邊會咁諗
男人就會

會射精絲

有無sample睇下先

傻西，對住你梗係咁講，唔通話對住其他ig女神打丁咩